讀書讀到想死

WEAK

有咩阻止緊你?

頂住! 就完sem

同freerider一組真係慘過食屎